一人一個射波好理由

岩岩先揾到份pt做下
點樣射個靚波？
利申：唔係ptbf

發燒囉ching

去踢意甲

打風要蚊住屋企個天花板

轉身射個三分波

想贏咪射波囉

老細 我屌緊你老母 唔得閒

老細我聽日腸胃炎，想請假一日

球證今日判左對面十二碼